[做孝子]pizza外賣邊間好

老母節,叫pizza,花多眼亂,叫邊邊間好
或者唔食pizza有咩好食?

有無熟手巴絲打幫幫忙

用下腦啦

多謝幫手推post

有無提議呀

phd

前pizzahxt員工留名

老母節 間間食肆都做到仆街

如果你想夜晚叫pizza

d野食送到上去一會凍哂

同埋肯定會遲／早好多送到

因為勁忙 太多單要送

等陣lunch呀就到死期

外賣自取

唔想出街,出面好熱

咁去食pizzahut囉

大集團 質素都有d保證

堂食熱辣辣

有無焗爐 自己整

老母節食外賣PIZZA好似唔多隆重
呢D響外國係求奇 諗唔到食乜先嗌
好似日本仔聖誕節食炸雞咁 都係奇奇怪怪

不如帶老母出街食個西餐啦

最後叫咗kfc,試下個薄餅雞會唔會中伏..
諗諗下pizza好似太普通

今日禮拜日，緊係去飲茶啦屌

芝味雞？

呢隻呀

我做pizzahut我會唔知？

你咪試下囉

睇下今日幾點送到

旭少少就話人傻鳩

唔怪得知 連登低質咁多

多得你呢啲上流人士啦

文盲